# Songiabetong

DHB Design chia sẻ bài viết Sơn giả bê tông là gì? Hướng Dẫn Thi Công, Báo Giá 2023. Các bạn có thể tham khảo thêm các mẫu đã thi công

- Địa chỉ: 78 Duy Tân, Dịch Vọng Hậu, Cầu Giấy, Hà Nội

- SDT: 0989149805

Sơn giả bê tông là một chiếc sơn trang hoàng cho tường nhà, mang đến hiệu ứng giống như bề mặt bê tông thật.

Sơn giả bê tông thường được phân phối từ các thành phần như xi măng, sợi thủy tinh, polymer và những hạt khoáng.

https://dhbdesign.vn/son-gia-be-tong/

https://songiabetongg.cgsociety.org/profile

https://www.mixcloud.com/songiabetongg/

https://www.producthunt.com/@songiabetongdhb
